銅鑼灣既手足，好多狗車圍住左，小心

巴打小心，我係現場，想知咩事既自己落黎睇下。

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

罷工係對個政權最撚有衝擊既抗爭手法，但三罷做左咁撚多次，都係得8.5成功，因為計劃左好撚耐，對香港人黎講，個個都只想被罷工，到呢個地步，你仲想做休息撚，而唔乘勝追擊？

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但咁撚樣都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

唔撚係話和理非冇用，但勇和齊上齊落唔撚得？

幫你推

剛剛防暴落左地
趕走晒手足
屌那星

防暴上返車了
依家手足再次聚集

Sogo對出有三架狗車閃緊燈 但入面好似唔見有狗
小心